狗舍附近 通道列為禁區喎

你哋的士佬專線小巴 送外賣呀 gogovan呀 貨車佬呀 唔好知法犯呀 唔係又畀人拉呀